有黑警想同自己伙記割蓆？我地team唔係佢地咁既人???????

姐係另一team長期食藥失控？

前線想劃清界線？

想洗底

前線生毒瘡 白衫笑呵呵

我地果TEAM 唔係果D人 你明架啦

咪扮野

全部一L 樣

我係唔會信黑警分化架！！！！
藍屍有隊友死埋都唔分化！！！！！！！！
藍屍食TG都唔割蓆！！！！

!